［MMA]突遭美洲獅襲擊狂噬 猛男拚命赤手勒死獅子

美國科羅拉多州一名猛男周一（4日）跑步期間，遭一頭美洲獅從後襲擊，他為了自保徒手搏鬥，終把獅子殺死。雖然他亦身受重傷需送醫治療，但不幸中的大幸是性命沒有大礙。

據報道，該名男子當時在馬齒山休憩用地的西山脊緩步跑，美洲獅突然來襲，向他的臉、背和四肢又抓又咬。血流如注的男子奮力掙脫逃跑，惟獅子窮追不捨，男子出於自衞徒手與獅子搏鬥，成功把牠勒死。獅口餘生的男子之後自行駕車到醫院求救。

當局在山間尋獲男子的隨身物品，並在附近發現獅子的屍體，將之送到實驗室驗屍。當局指今次施襲的獅子未成年，令男子的生還機會大增；又呼籲若遇類似事件，應學該男子的做法自保。

幾大力先勒得死隻獅子

香港教師: 總之出手係唔岩架
愛護動物組職: 虐畜行為應受刑責

古有武松打虎

痴撚線

今次施襲的獅子未成年，令男子的生還機會大增

原來打死佢就得 ,早講丫ma

無link？

左膠：點解唔可以包容下同佢講道理
大家都係美國生物，相煎何太急

第一王子

可能隻獅子得幾歲 成年獅子一咬實水牛咁撚大隻都死啦，有咩可能鬥力勒得死

美洲獅黎 同獅子點比

其實唔難

有幾難
如果我用盡全力一野抽落去隻獅子個頭到
佢都即刻冧低啦

到底人可以幾大力先鎖得死野獸

反殺後重可以自駕去醫院，勁

人在遇到危險時會發揮比平常超過一倍以上的力量

連鍵盤都唔洗

又呼籲若遇類似事件，應學該男子的做法自保。

哦 原來咁易就無事

美洲獅就中貓，獅子就大貓，唔好撈亂喎

我嚮GTA入面都成日比佢咬死，點知人地現實徒手ko

美洲獅最重得80kg
非洲獅有成190kg

兩隻完全唔同種嘅生物嚟 case入面個隻仲係未成年
如果個鬼佬做開gym 有返咁上下高度同體重 其實唔係無可能

GTA有獅子？

rdr2

GTA5行山好似有美洲獅

好暴力 好血腥
點解個男人唔用愛與和平感化佢

Puma killer

好人好姐點會畀獅子襲擊

Rambo

獅口餘生的男子之後自行駕車到醫院求救。

痴撚線

有舊鐵通/好粗既木先可能有機掛

武松打虎傳頌千古
但人地輕鬆做到

其實唔難 佢撲過黎唔好比佢full mount到 睇凖時機 踢佢老母雞心 or插眼 然後back clinch/Thai clinch takedown 隻獅子 又不停掙佢後腦 見佢溫溫燉燉就Reach naked choke 用盡奶力咁就可以了
利申 有研究開MMA，UFC 4 career mode 暫時不敗

Rear naked choke

左膠

入黎就係為咗睇呢張圖

真男人

如果係佢
我一打10

Aoc村民都打唔贏隻花豹仔

美洲豹同獅唔同
勁好多
其他貓科係咬獵物頸
美洲豹係咬爆獵物頭骨

其實都只係大集少少既貓...
利申：red dead殺唔少

美洲獅

講真其實唔難
只要唔好貪刀 睇到破綻先出手 等佢攻擊完既硬直時間 再一野入佢中路 快入快出 打完就碌走拉距離 可以無傷pass

利申 玩足mh咁多集 ，bloodborne，darksouls，l4d，gta，lf2，跑online，跑跑卡丁車

係咪用納爾遜式鎖

屌你 呢條友有可能係我學校

利申:住Colorado 呢個park離我度唔算遠

又自行駕車求醫

馬尾哥單野原來係真